法國讀cc嘅都好撚囂張

Asso咋 以為自己讀緊poly呀
捐返入你老母個閪到啦asso仔

CC就摺啦
點撚解要俾人知自己讀cc

利申 唔歧視asso,except啲串過馬撚又高調張揚嘅asso仔

sor囉

陳太，乜又係你呀

中學老師 老豆老母 同你講 讀唔到U唔緊要嫁 條條大路通羅馬
你真係信呀？呃鳩你咋 你老豆老母 教過你嘅老師咪又係係背後笑鳩你讀asso
用撚埋你做example叫下屆中六生唔好重蹈你覆轍咋

話撚緊你呀 垃圾cc仔 仲話自己全港最勁asso 最高升u率

我阿嫲依家開始讀六年書都唔撚洗入cc啦
自己唔努力等讀asso先嚟努力

你係咪1日上24個鐘
點解老是常出現?

Bot嚟

係

究竟dse廿分都冇最後讀cc嘅人係咩心態

勤力低調cc撚唔好話我
講緊你啲高調 方死冇人知自己讀cc嘅同學

一個高調cc撚偷偷留下負皮

好彩係lihk嘅大多是三大之人

女朋友係cc 努力緊，原本都唔個屌唔屌你好

利申係poly 等緊同佢一齊番學

努力人 低調做實事 欣賞 就算讀cc 真係你女朋友咁個個努力就冇位入

不過cc多高調玩ocamp e.g.奶腳 又高調話人讀cc 有啲仲話自己讀poly 真係痴線

識人讀cc 話玩得好開心 叫啲師弟唔好入u 入cc 心撚呢班人係咪痴撚左線

推到啲高調cc撚入嚟睇

其實我都覺
一係有人唔知，以為佢地係大學生，影衰曬8大；一係以為係poly 既人，影衰poly，真係柒到冇眼睇
二蒞佢地想升就咪玩咩soc 咩 camp啦，我undergrad都搏老命谷gpa想讀埋mphil，見倒班柒碌都唔知笑好定屌好 唔想升就去Ive 一係去執下垃圾啦，浪費幾多公

公帑

啱呀Ching
讀u都唔一定有時間上莊啦 讀asso都上莊
仲要玩ocamp 屌你讀緊asso就努力入返u啦痴撚線

垃撚圾cc

樓主俾cc仔搶左條女呀
利申:小學畢業

哪有女
有都搶唔到啦 cc仔邊有女睇得上眼呀

3個cc撚駁唔到就留低負皮

讀緊cc 非常同意樓主
一邊又話要過三爆四一邊上莊溝女
都唔知咩心態
日日係拉把嘈嘈嘈 自己唔溫都要搞到人冇得溫
到頭來2.3都唔知有冇
上年啲人都冇咁樣
今年啲yr1趕撚住送死咁
日日都話要第一年走 又唔知自己冇料

呼 舒服晒 可惜都係爛grade

當年仲係asso仔既我不知幾撚自竹十

真係好憎班垃圾

屌 想去拉把溫書都冇位
行過隔離cc post劈頭就叫人溫書早d去霸位

岩聽 趕送死

好得人驚

睇sc見到朋友讀cc成日係圓枱area又玩又嘈 library嚟？

識人一樣 好大口氣 話咩好易 要上U冇難度 keep住玩 又reu又盛 仲叫師弟唔好入u 入CC 話仲開心仲好玩
同埋話可以ocamp做師弟組爸 一齊玩 真係痴撚線

摺鳩埋啦cc仔
一係就努力啲讀返上U 少啲玩少啲出聲啦

好難聽

利申 cc爆4 aim三大

Cc好多層都有圓枱

呢個係事實 不過努力 低調嘅人總會有回報 就算係讀緊cc 你繼續加油 一定入到你aim嘅

你啲高調 得個嗡字嘅同學就唔好彩啦 繼續做地底泥啦

唔撚清楚 係巴打話啲人霸住library玩先醒起

CC仔咁大口氣 俾我收嗲啦

不過就算唔係拉巴
係cc啲圓枱啲人多數溫書做pj
就算唔係拉巴都一定嘈到其他人

9隻俾我講中又駁唔到嘅cc狗偷偷留下負皮

想睇下入左cc仲玩ocamp仲reu仲溝女同上堂玩嘅人有咩解釋

唔明點解讀cc嘅人都可以咁大口氣笑人讀唔到U or 睇死人入唔到U

西鐵站出黎,讀u既去左邊,asso仔右邊,果下已經自卑感出哂黎
Asso棟野又同宿舍連埋,行過去迎面而來既係由宿舍行返poly既大學生
有好多女都好正,但我心諗呢d女你邊有資格溝
最後搏命讀想year 1脫離asso生涯,最後都好好彩成功左
唔係話讀asso讀得開開心心享受校園生活唔好
但我諗讀asso既都係想上u,搞咁多野令自己u都升唔到就本末倒置

Ching啱呀

好心cc狗俾負皮就駁兩句啦 俾我知話錯你邊到嘛

讀cc啲mk講野仲大聲過kongu仔

咁唔係個個讀asso嘅人啲性格同能力都好似你哋咁講咁劣
你哋講得都幾難聽
我覺得人哋問你讀咩你咪大大方方話asso囉
唔需要自卑都唔明點解有人會串
我就未見過有人係咁
可能毒丁少見識

Exact7ly，轉右個下我次次都同自己講恥辱一年點都要升翻上去 asso界嘅名校個朵咪又係asso仔拎黎打飛機 面對現實努力啲好過啦 利申極低調撚

原來法國都有cc

就係講緊啲高調玩ocamp 溝女嘅cc仔
求其揾都揾到個

努力 上到U慢慢玩

已經唔難聽 難聽得過cc仔話人讀U做乜柒 讀cc好過 仲教師弟aim CC

我行左，女友行右

與其玩camp同咁撚大口氣 不如認真讀書同收嗲啦cc仔

啲淨係玩 又串過馬撚嘅cc仔真係丟哂自己啲努力同學架

升返上u就講乜柒都得啦 讀緊cc仲踩鳩人讀u

痴鳩線

駁唔到
利申 cc仔

有時上堂坐我隔離班人成日都係到吹水 hehehaha咁
心諗真係當自己大學生咩
成日開口埋口話驚爛grade 落去common room見親都係到hea
你係有心讀就好心安靜小小聽下書啦
利申垃圾space仔

曾經讀cc既玩左一個ocamp之後就摺埋讀書。果期係幾咁自卑，又俾fd閒言閒語，個個都講到自己有好路數咁(中學grad),又唔知點應付親戚

不過最尾都好彩入返三大bba，收哂佢地皮 見到曾經玩 cc ocamp上埋莊果d依家係M記做又有，商場CS又有#

係中大CC(崇基)讀既都好囂張

讀cc原意咪就係讀返上u 你老母咁多cc仔仲要玩 仲講撚到cc係間好學校咁 真係發神經

Ching你就啱啦 讀返上三大 你啲同期地底泥cc仔就繼續做垃圾發電啦

cc上到u 都係冇得玩

事實上就係好多呢啲人 先搞到asso俾人嘅印象好差 令到街外人對此有誤解 抹殺哂人地升返上u啲學生嘅努力

識人讀cc升返上kongu 住埋hell
依家讀得玩得

又有俾我講中嘅cc仔駁唔到就偷偷留負皮

扮poly

呢個真係癲 之前聽人講 以為講笑 邊會有人咁做呀唔驚人笑咩 屌之後身邊識人真係咁講 仲同個真係讀poly嘅講自己忙嘅程度同讀緊poly一樣

cc仔真係無可救藥

（除左低調 努力想升u嘅）

樓主個名

有what問題

上年lib仲好靜又有溫書氣氛
今年發生咩事

利申 yr1 升返hku

係 睇人sc玩得好撚癲 真係垃鳩圾
巴打升到hku已經勁

冇cc狗反駁

因為我都只係以事論事

玩還玩 影響到其他人就唔係咁好

Btw 巴打讀緊定上咗岸?

推到cc仔話我講嘅野唔正確

你講既野唔正確 因為佢地比你所講更加劣種
我GPA就穩入U既
望住佢地日日玩真係好撚想佢地快啲死
日鳩日嘈住晒

Agger呀巴打我都係space
上堂總有d人成日吹水呀講波呀，之後有野聽唔明就問隔離，心諗你咁廢就留心聽書啦 btw 溫書一定去拉把但有時都有人傾談

駁唔到
Sor
我認垃圾，應該死撚左佢
唔好影響市容

對唔住囉

真係死撚左去算啦

讀cc就唔好太高調啦

努力讀上U啦 由得果啲自以為是又成日玩嘅cc仔自生自滅

我咪溫緊書囉屌

樓主連字都唔識打
仲柒過我地

其實undergrad 你淨係想pass 左拎cert係唔洗點上堂，日日打機
利申aim 3.5 狗衝緊

其實係poly hd都好多傻尻
同degree 一齊上堂，但嘈尻住曬

我係department mullab時不時心情唔好就屌尻佢地, 嘈住我溫書

星星堂巴打？

加油 由得你啲淨係識玩嘅同學自生自滅

好多cc狗負皮

Poly好威咩
利申讀緊

都好過CC嘅 不過cc仔成日自認poly
知唔知醜

明明讀asso就話自己讀緊u cc仔真係以為自己係polyu學生

冇cc仔解釋？

咪扮野喎 係時候相認

梳 唔知你講咩

CC仔表示我完全正確？

雖然好撚柒串但講得啱

屌 講比人聽讀大學又唔係
同人講自己讀asso都唔撚得
你想我點答呀大佬
我就唔會周街講既 但人地問起我都仲會答

真心成日都諗讀asso學乜撚野人玩ocamp
已經係dse失敗者 仲有咩資格玩

讀上u玩仲抵啦
讀asso哂呢啲時間做乜

完全正確

得把口嘅cc仔年中見唔少 之後就會慢慢潛左水
可能因為自己啲同學升哂上u 自己到果時先識醒 不過已經太遲
所以就冇面再見人

Agger
一個都冇去 同埋果班人識黎為乜

Ocamp無去，莊無上，日日摺拉把溫書摺到9 10點先走，仲係要俾啲撚屌groupmate雷

咪係 啲傻閪唔撚識諗 淨係識玩 又以為升返上U好易（冇讀過，唔知係咪真係易）
大口氣到我想一巴cum撚死佢

真係慘 快撚啲升返上u 唔係就真係難以想像日日同班地底泥一齊上堂

可憐啲識諗又勤力想升返上u嘅學生 但係日日要對住班淨係識玩嘅垃圾

咁多負皮都仲係冇cc仔入嚟指正我講錯啲咩

樓主又唔好咁mean
始終有d人係dse衰過先識努力
同埋
又唔應該覺得自己讀CC就係柒
更加唔應該覺得自己讀緊poly
平常心就好了 咪又係學校一間
至於Asso界Kong U
我諗大多數人都係自嘲
唔會有人真係用黎打飛機呀？
當然啦 樓主講既人的確係大把
利申：CC人

快撚啲升返上U啦 仲同班垃圾一齊癲咩

有件同學同我講你都唔想2年asso 生活都淨係溫書 ,叫我去ocamp
又拎自己ocamp識果d人爆4 乜乜乜
見到條友為左去果d聚會而唔傾project ,永久blacklist

條友mid term 前又去左果d reu,冇時間溫書,炒撚晒

我degree 都要solo group project，何況班垃圾

真係垃圾

垃圾 我都識呢種人讀緊cc 又係瘋狂玩camp 成撚日好似想扮生活好美好 覺得自己係過緊大學生生活咁

我另外啲讀u frd都冇條cc仔咁猖狂

屌我唔想爛gpa呀 ，以前dse衰懶，宜家勤力日日摺拉把，求下你俾個幾會我上u啦
就嚟廿歲人，俾我成功、威返一次啦

我成日見hd asso 仔係度post 去玩d相
又話窮但係又成日放題
又成日post d玩到好夜，2230，有d凌晨3-4
扮撚曬去24溫書，其實去hea
心諗我晚晚係同一間u，係樓上溫書溫到趕人，就仆番屋企訓，第二日一早又番去溫
用盡時間
佢地就係樓下邊玩邊扮勤力，重屌尻番人出題目同d staff(雖然我都覺有d lecturer 好亂蒞)，但主要係考核過程公平咪得
難就要出貓？
重聽倒有人話要quit
講真你班垃圾快撚d quit

CC都高調？
咁撚柒

利申cc grad

POLYU個名臭唔少真係因為HKCC班人成日話自己讀POLYU
不過好彩我果科係CC無得讀

CC真係害蟲嚟

咁撚猖狂
食屎啦班cc仔 又要多狗公

巴打加油 讀上U 脫離cc垃圾集中地

有d溫書都要Po 乜ocamp溫書團
無人想知你同咩人溫
利申：cc仔 自己靜靜地同同學溫

佢囂張係佢素質問題，唔好同佢計較啦

靜靜雞與靜靜雞

我係單機溫 ，有fd好易分心

其實cc多唔多人特登去poly圖書館溫書？

正皮我比嘅

利申：温緊書嘅垃圾毒摺cc仔

好似可以入？我都想知入唔入倒24

可以。24就唔記得了
其實cc都可以留24, 差左要自己搵地方

cc好似有房開通宵

簡房咪又係比班mk仔女係到圍威喂

以為真係講係法國讀書

反駁唔到 總會有班人係到勁嘈

我真係唔可以係啲咁嘈嘅環境溫書
好佩服佢地

cc真係好撚多mk 淨撚係識玩

我poly住hall個fd日日踢拖返poly就係驚啲人以為佢cc落堂返屋企

讀AD/HD 係應該要有自悲感 一日你掛實ASSO/High dip 既名銜係身 你一日都係垃撚圾
要自我感覺良好就打少啲飛機讀書

BUCIE 就話自己BU
HKCC 就話自己POLYU
CUSCS 就話自己中大
CCCU 就話自己CITY
真係垃撚圾既中二病

IVE -> 八大UGC

敢問讀Cu cc囂唔囂張得

我都覺會
我都想叫department 開我地lab 24，有時忙起上蒞真係唔想走
不過好似有人柒過，所以唔肯開

為左歧視

樓主同d留言已經差唔多講哂我想講嘅嘢
CC仲上莊/玩ocamp既真係社會渣宰
玩完仲要喊撚哂口話幾滾動
身邊有讀design既CC撚，上左degree
不停係fb講CC點好識到咩人點改變佢
好過degree幾多幾多
睇見真係火都黎埋想兜巴車落去

依個post有必要長期置頂警剔asso/hd仔要內斂，努力讀書，而唔係玩ocamp上莊拍拖，過「大學生活」 絕對唔係歧視CC，但真係有必要清楚了解自己立場囉

見好多細我1年既中同入到cc玩ocamp又想上莊 真係得啖笑

讀咩都好 都唔應該囂啦

認同，好似隔離post條友自稱半神科又走出黎警戒世人
心諗做嘜鳩

冇歧視過讀cc only for上返u嘅人
長期置頂

Cu cw應該得

因為入唔到u 又想有ulife 所以做埋哂啲垃圾野以為自己讀緊u

True

俾人當做果批垃圾cc仔真係命都短幾年

人手置頂

今日又考完一科
A+ get
你班上莊撚讀成世都唔知拎唔拎到一個

巴打
班垃圾:A+? 不了

一係就著hall tee

啱
讀PolyHd都唔夠膽玩咁多啦屌，雖然真係直屬PolyU，都唔會大大聲話係Poly人

原來如此

讀緊asso
宜家好撚自卑
由開學到宜家無出過去玩
到底真正大專大學生活係點

開始頹頹地
有無係u既巴打可以屌醒我呢個垃圾asso 仔再比心機d讀書

收放自如
求合格可以日日當sem break，平時返齊lab同交功課就得
想靚少少嘅gpa就平時努力啲溫下書

男朋友以前讀hkcc, 唔覺佢有咩問題
一啲都唔囂張

sor lor
利申已畢業

有料囂你囂得起，冇料囂你就自摺啦。

利申:yr2入ust